MOC : [[Sociologie des techniques]]
Type : Note littéraire
Date : 202311081614
Tags : #Fini
***

p90
La production domestique ne compte souvent pas dans les chiffres de l'économie. La preuve de ça et qu'elle n'est pas compté dans le PIB. Les innovations de la maison sont comptés comme de la consommation.
## Référence
[[@Quoi de neuf_ du rôle des techniques dans l'histoire globale,]]